其實做神父幾錢一個月？

如題

神俾工你返仲要借佢個名收錢
落地獄啦你

問下都要落地獄你冇撚野呀

多錢過你

十個小朋友一個月

同6897差不多

啲錢邊個出俾神父

多到你唔信⋯識一個銅鑼灣某商廈頂樓連天台佢住晒，拍卡塔lift先上到佢果層，但一年有11個月都唔知塔飛機去左邊度

下面十幾層租出去收租，根本好多商廈都係教會，班教友仲咁傻豬貢獻⋯

唔記得幾時有個耶撚都開左個你問我答，次撚次唔同意同屌人落地獄

其實神父俾咁多錢佢有咩用?
冇家室, 成世人喺教會做事奉
(唔守規矩、做衰嘢唔計吖)

天主教好似冇 我識個神父同我講，佢話有靚屋住，但係冇錢洗 車又有